何澤堯跑埋今季應該唔再騎馬

無啦啦分分幾十e身家
打跛隻腳唔洗做都得
好羨慕

騎女啦 仲騎畜生

係

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

睇錯何君堯

係喎佢都有份分身家